# Accueil
Bonjour les loulous. Vous trouverez ici toutes les ressources nécessaires pour le projet linux/cybersec, regroupés en 2 catégories (Linux et CyberSec). Si vos yeux sont déja éclatés par le light theme, il y a un bouton en haut a droite avec une forme de soleil pour changer le theme

## Planning

- Mardi 3 Mars : Le RUST

## Contribution aux ressources

<!-- TODO: Tutorial -->

Voir le tuto [ici]